感謝重慶大廈，組隊幫襯認識少數族裔

琴日重慶大廈一眾係驚惶驚恐下，都毅然決定行出黎做補給站，令呢座世界中心下嘅貧民屈再一次進入香港人生活入面。

事實上，香港班垃圾狗官從來冇從根本上幫落地紮根香港嘅第二、三代少數族裔融入香港社區

香港之所以係國際城市，香港之所以係香港，成為一個獨特嘅身份同族群，從來都唔係用人種、出生地去區分，而係用多元文化同價值去聯繫大家

今次整個運動，少數族裔投入嘅程度絕對唔少。藉今次重慶大廈、清真寺受警暴恐襲，大家又認識到呢個地方，呢個族群，將佢變成一個契機，令佢哋可以融入香港，真正We connect。

所以，我建議大家可以組隊入重慶大廈消費，唔單止得咖哩食，入面其實仲可以兌錢。

有冇巴打更加熟悉入面，可以分享下？

推十次

推9次

連登仔：組團入去食咖哩

入過去食一次，幾好食

新德里

連過一個人上去食加喱

好撚驚

Join , 會唔會排到落地面嫁？

熱情d啫

其實入面真係咩國家都有

想多少少了解可以睇 Gordon Matthew 本重慶大廈

淺少少，睇大J

入面冇大家講到咁危險

呢個時候，冇乜遊客時佢哋都受影響

尤其之前好多背包旅客入住

推

好耐好耐之前食過一次 幾好食
不如集中幫襯琴日有開鋪個啲？

地下係電器、兌換店、雜貨店多

餐廳係上面

邊間好 未去過 開個名得唔得
好想食

推
有冇人熟悉餐廳list ?

重慶大廈以前就似一個龍潭虎穴
而家對我黎講，對比起大廈以外既世界
都算小兒科了

留名

岩呀

沒有事情比制度恐怖
沒有人比黑警更令人討厭

之前成日係個到兌錢
抵過其他知名兌換店唔少

留名 真係未入過去

新德里真係好食，又扺食
次次叫兩碟咖哩，一份薄餅，加個咖哩角，飽到仆街埋單都係二百幾

宜家其實無乜咁危，係啲南亞人嘅目光有啲古怪咁姐，好鐘意𥄫住人咁

有無RTHK手足?
如果RTHK鏗鏘集或者咩都好
用半個鐘時間採訪
比多啲香港人知道入面係點

同埋環境係好撚乾淨

不如call YouTuber 仲快

試下message 大J同 Bob叔先

唔夠曝光率 得後生仔睇
最好係電視播啦

入去飲奶茶

新德里，環境幾乾淨，溝女唔錯
下次會試下佢嘅鐵板系列，上次聞過幾香

嘢食係ok

Bob叔年齡層都廣泛？

咁如果人地落左黎幫手無開鋪咁點

點樣組隊
10月25日幾點?

利申:一條友淆

咁你成條村都係同鄉
突然入咗個外人都望多兩眼啦

冇話古唔古怪

利申：間唔中去重慶幫襯，啲印度菜唔錯架

下次去食咖喱

由細到大都好驚重慶大廈
因為所有描述都話好恐怖好雜
嗰次鼓起勇氣入去 其實只係好多南亞裔
係無咩好驚 仲有好多新奇嘅菜式
所以要打破隔閡 由我哋自己人做起

lm去幫襯

又平行時空....犀利

要推

lm我一次都未去過

堅成

朋友 食唔食咖哩

佢已經係知名兌換店啦

食邊間？

push

印度咖哩好香好正

希望大J 拍片介紹吓

係，食過先知原來印度人都係乾淨企理
佢地個電視次次食都播緊板球，唔知佢地係咪鐘意睇呢種運動

又啱喎
希望有人出重慶大廈消費指南
一日幫襯哂佢地

唱錢不嬲次次都去重慶

拍過啦

跟

UST南亞仔帶路

重慶有幾間唱錢特別平，有間係直入轉左果條巷仔，格下價就知

去過 jolli bee 全部菲律賓人用奇怪眼光望我 好驚

係咪任食果間

想join 幾時嚟返次連登毒撚gathering

希望佢睇到呢個post

會唔會好辣

有無推介

留名 想食好西

唔係任食嘅，六七十蚊個咖哩，二三十蚊碟餅咁
兩個人食叫兩個咖哩，一碟餅就夠

我之前上樓食過一次 好好食
有冇其他野食推介下？

巴打一定好靚仔

高登以前有個咖哩打手專叫去重慶一間叫馬德里既餐廳

試過經過門口 個男人對住我大叫i love u
嚇到我
依家諗返應該係熱情姐

打錯 新德里先岩

我所知印度係好興，國技果隻，等於日本人打棒球，去印度旅行都見過人玩。不過唔知其他南亞國家興唔興玩

一個肥絲唔敢入去

組隊去食晒佢哋啲咖哩！！！！！

好鐘意食印度咖哩，但以前真係唔敢入去
不過今次運動佢地出心出力，好感動
一定會幫襯！支持南亞手足
另外想推到更新黃店list
加埋佢地
等多啲人去幫襯

我想去朝聖

Go

非常支持

cricket

啲野好食又平 環境闊落
杯芒果汁好好飲

印度燒雞好似幾好食

有睇 果度好昏暗 之前唔敢入去
仲覺得奇怪 點解日本人黎玩一定要住呢度
其實就係佢地嘅一個空間 我下次都要去食吓佢地啲嘢

我唔係咁建議
感覺上南亞裔社群除左班後生會上前線之外

其他都係想stay out of business
唔好搞佢地就得

不過我建議嘅係
希望南亞裔香港人可以透過佢地嘅人際網絡
搵返邊個襲擊岑
同埋邊個聘請佢哋

等我地可以怨有頭債有主

唔係熱情咁簡單

佢哋係咩人都望
同埋好鐘意同人眼神交流

印度咖哩個辣度同香料味撚上癮

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

好感動..愈黎愈多唔同背景既香港人團結起黎, 呢份力量愈黎愈大..

絲打實巧靚，養唔養狗

唔係熱情 係真係撩女

上一層啲餐廳嘅MasalaTea/Chai都好飲

基本上板球喺前英國殖民地國家都好受歡迎，係唔知點解香港冇

近年多咗蝗去租賓館，前排自己上去食咖哩都好多人，唔駛驚

食咖哩王

試過鳩入幾間 都冇話伏既
多數去唱錢為主 都幾抵
不過唔知佢哋係咪真係佢地d 人開

香港好多印度人玩ga

同支那比馬拿巴都係天堂

佢拍過喺嗰到瞓一晚

週六發起重慶感謝日

佢哋幫同鄉
梗係薄利多銷好過

唱yen 的話隔離嗰啲仲抵過佢喎

巴拿馬總統同我都算有d交情架

淨係入過去唱錢
始終重慶大廈比人印象麻麻，唔敢亂入去

我宣佈重慶為黃大廈

入去買大麻

絲打

有冇啲唔係咁辣嘅咖哩我係辣殺，譚仔三小都唔得食開日式甜咖哩

今日開始唔洗驚了
好多手足一齊排
不過擔心南亞手足飯堂會比人食到清倉
可能重慶大廈先比到家鄉味道佢地
供應有限既留返些少比南亞手足呀

入面好多超市俾大家買香料同名類型印度小食。 當然仲有好多甜到糖尿既甜品。 建議大家入去直接講香港話，佢地表明聽唔明先用英文

我第一次食 個喉嚨屎眼著晒火
食多幾次無事了
以前成team同事都係印度人日日食

Pish

渣ga

7E幾平，openrice訂有折，伙計識中文
3C勁好食！

尋日想入去食羊肉PIZZA無開

唔好咁天真啦
女人既地位低係佢地文化黎

小心D啦

好好食, 但好熱氣

至少佢地唔會9扑人
佢地仲會請我地飲水食咖喱添

巴基斯坦咖哩好辣

其實本身夜晚都好多人入去食
之前去食次次等lift等好耐黎緊仆街了

每個人都想安居樂業

但重慶大廈可以成功，係因為香港係國際都市，有制度
今次一輸香港係乜都冇，佢哋都玩完

唔會 食過一次 好耐之前

下一次爆買日推尖沙咀(連重慶大廈)

唔熟路
有無邊間推薦

我覺得佢地嘅情況唔同大陸閪，啲大陸閪搞彎左香港，佢地可以就咁返大陸，還掂佢地咁撚愛國
但班印度人係度咁辛苦經營嘅野無晒，真係返印度食蕉咩

睇呢本書 知識抗爭

記得影返張相

邊間有羊肉pizza？？

唔知UST南亞仔去唔去呢 佢去我先去

利申有鳩

點解文宣圖有個差佬?

講真 少數族裔或者南亞個d好過蝗多多聲啦
由細到大都係咁覺得
屋企附近係公共屋邨 附近都住左好多蝗同南亞
一對比就高下立見
南亞個d起碼會肯學你d語言 融入你個社區
有d住得耐既甚至廣東話係聽唔出咩口音
有時落球場踢波又會一齊玩 有講有笑咁
相比起d黎到香港又要搶資源又要自成一角既蝗好好多啦

淨係見過有啲細路係條街到玩過

買左中文版上過佢堂

去過食一次咖哩羊肉飯 (唔係印度的, 唔記得咩國家)
真係好食的

有零食店 有咩零食推介

食過入面買既芒果，好撚正

我都成日去7E

以前有印度同學帶過我上去食過一次
想再食 但唔熟路又唔敢食

講真，D 咖哩真係幾好食

7E幾好味
同埋都便
伙計食廣東話同英文

咁搞法會唔會遲下個個爭住支持 PROTESTOR

想吃咖哩，有無推薦，新德里試過

民心所向

join

推
n年前識人帶路, 上去食好味咖哩

有代表隊架

win win connect 南亞都係手足

絲打單拖入去會唔會比人輪女女女

為左唔好影響南亞手足，我建議可以如果係南亞手足可以直接打尖，唔洗排隊

有邊間好野 推薦下

召喚 bob叔 大j

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

我食過幾次都係食呢間
好味

定個日子去組隊幫襯，佢地啲咖哩真心好食㗎！

食過兩間 印度飯好正宗

其實open rice 有好多推介

我嫌佢唔夠正宗！好似好淡咁

成日去重慶食咖哩
又好食又抵
印度人又nice

入過去食一次咖哩
果陣有朋友話驚
我心諗驚乜,當時未知重慶大廈係乜

其實佢哋啲嘢真係好好食

搵日去食

之前睇呢個YouTube吧去重慶大廈食非洲菜，重慶大廈係全世界擁有最多不同種族嘅大廈。

建議唔好淨係去最出名果幾間，其實仲有好多其他都好好食

語音輸入嘅出錯，Youtuber

成日唱錢，換美金rate真心唔錯

搞返個感謝日齊齊去食咖哩

Push

推!

有D勁辣，小心，最好搵人問問先，想無咁辣其實上海街都有D

跟機

今星期六 重慶感謝日

冇小數族裔o既香港根本就唔係依家o既香港

721
831
101

成棟變晒黃店

7E咖哩王

1. 返工要去果到
2. 兌錢成日去堅成
3. 鐘意食咖哩的話 可以去
4. 好多backpacker 自己都試過住好幾次 (情侶開房都得)

7E我食過幾好食喎
下次試下3C先

星期6定1025

支持! connect入面所有唔同文化嘅人!

係日程表排個期，搞感謝日
買爆重慶大廈

平日去啦 放工去食飯
星期六日做其他 任務

屌，叫廢老森幫手，好過日日叫人散水

後小小得唔得？
我地幫手叫班youtuber 打頭陣宣傳介紹左先
再黎一日感謝日

lunch time 同我食爆佢

支持但個人覺得唔駛全世界迫曬同一日搞到打曬蛇餅咁
因為見有D店舖本身有班同鄉幫襯開,會搞到人地無得食

Tui

食butter chicken、masala、tikka嗰啲唔辣

咖哩好正宗

招喚ust南亞仔

咖喱王好撚正

以前細個屋企人話千奇唔好去，比人溶左都唔知
由細到大感覺重慶大廈好似動畫個啲幢野有層黑氣罩住咁
呢件事令我完全改觀
支持南亞手足食爆佢！

睇開佢 鍾意佢會介紹唔同嘅文化
清真寺佢都有拍過 睇完都會好有興趣想親身去體驗

n年前入過重慶大廈比五六個圍 勁高大 係咁叫我哋上去食嘢
太熱情好恐怖
我同兩個friend嚇到仆街 從此經過都驚 仲話以後唔好入去
今次真係令好多人改變對重慶大廈嘅印象

推
幫襯過地下轉左最入果間找換店
個rate都幾靚㗎

本身都唔敢入去
最近都想入去食下野

利申 絲

除左咖喱仲有咩食⋯
箍緊牙唔食得咖喱

好食

以前岝日去食咖哩，都有唔少香港人去

但佢d電梯實在太難搞，而家都冇再去

依家就約埋條女一陣去

通常會問你要咩辣 或者你主動話唔好咁辣 啲印度飯幾好食

一路都以為入面好雜
咁大個女都未入過去
同埋佢地好鍾意望住人 會唔自在

根本唔可以相提並論，人地南亞裔好尊重local 香港人，啲蝗黎到人地地方永遠都以為自己大曬仲大大聲。

成日覺得印度咖哩好辣，有冇啲冇咁辣嘅嘢可以等我去試下

香港之所以係國際城市，香港之所以係香港，成為一個獨特嘅身份同族群，從來都唔係用人種、出生地去區分，而係用多元文化同價值去聯繫大家

呢句認同

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

mango lassi

感覺會搞下搞下搞出個大頭佛

同意
大家咁搞只會好似大陸水貨客
請自重 唔好要人排哂長龍

有冇唔辣既咖哩

重慶 道友地方

大麻最大經銷商

我好中意食咖哩

入去唱錢係幾抵
上去食咖哩都唔洗驚乜野，好多都好友善
反而想知有無黑店係度想大家提點一下
否則其他我都幾推薦

以前入過去買電話

少數族裔想融入香港
佢哋講到一口流利廣東話
但奈何好多都唔識中文字

對佢哋黎講，中文字真係好難記，同伊斯蘭文、英語語源完全唔一樣

雖然係手足
但啲野食真係好唔衛生
食過一鑊肚痛去睇醫生發現腸胃炎
支持認識少數族裔 但果到食咖哩就不了

x2 印尼奶茶真係好好飲

印度至真sor

推 以前對重慶大廈既印象係有啲恐怖既
留名睇大家介紹 我會跟住去行去認識呢個地方

幫襯佢

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

想食咖哩一粒絲唔敢去食

但係有冇手足話佢地知佢地着咗藍絲件 I love HK t-shirt ... ?

記得以前蘋果副刊有去過

We connect

重慶大廈感謝日

好多年前去過食咖喱
屌佢叫左少辣仲係辣到仆街
4個人食完差d一齊入急診

一陣晏就去食翻餐

唔記得講
辣得黎係好食的
幾個女仔去都冇野 完全唔驚 老闆同伙計都幾好人

唔去金鐘麥記 ，改去重慶大廈

叫呀V組隊去介紹喇

細個真係覺得manago lassi係神物，帶女去教佢飲manago lassi

依家人大左，masala tea先岩口味

仲有九折 好抵食

Chicken curry with naan

當年通識啊sir個親戚喺重廈大廈買咗罐曲奇請我地食
好香好好味
唔知仲喺唔喺度

携

重慶咖喱好味道

堅成隔離間Real, 南亞人士舖頭，唱左5年美金、歐元，但Yen同人民幣就隔離舖抵d

唔記得2樓定7樓 curry king

Support

女仔入去好唔好
想帶女朋友入

堅成兌換幾抵，偶爾會去
嗰到有幾間可以行個圈望下價先

PS 好多少數族裔其實好好人，以前工作關係接觸到，見過有明明係家鄉係醫生但走難到香港後只可以屈劏房朝不保夕生活既人。佢地唔想一直受援助，但好需要政府幫手比個跳板先，呢方面政府真係做得極差。希望大家唔好成日歧視同取笑尋日真係we connect好感動好美好

又平又好食
其實堅好食架

你班友咁遲，我上星期六捉晒全家人去咗食了

Curry and naan

見過黑警，呢幾個月係香港生活過
真係咩都係小兒科了

7E食唔食得

十幾年前我都帶女去，早幾年佢地大裝修過，更無問題

認識南亞人 入去食完咖哩爆房

新假期快啲去

真 我條村有d少數族裔 有次我開門讓佢入先 點知佢讓返我轉頭
同入地會用返廣東話同我地溝通 係真正嘅香港人

我同FD兩個上過一間叫7E咖哩食, 味都OK好食, 埋單兩個加埋250,

去到樓下唔知食邊間, 好多人會問你係唔食咖哩
見有個阿伯好友善咁帶我地去搭LIFT，所以揀左呢間
其實真係講眼緣，因為人太多又多咖哩食店大堂地方又大都唔知邊間打邊間，其實最好上食飯網到望下有無邊間心水再上去係最好

差唔多係國技咁制

食過其實幾好食
不過去食最好著啲無咁吸味衫，出黎成身香料味

食過一次

John too.

呢個時候要出力懲罰佢地

好似好撚正

瘋狂同南亞人找換行換外幣食野就比較少

推廿次

黃藍地圖係咪要成棟黃左佢

大J 哥拍過啦

正宗

以前有金鐘M記，而家有重慶大廈咖喱

澳洲都玩 但睇唔明點玩

大j走得好前
btw有冇知達哥走到去邊

咁咪好 我哋都係入去振興佢哋嘅business既啫 完全冇衝突

屎眼著火好唔方便 連登=最大同性戀討論區

你靚女既 係街都一樣有人嗌艾粒U架啦

依種左翼思想我支持！
只要真誠為香港付出
就係香港人！

舉住文宣 蒙埋塊面 連登咖喱gathering

有無餐廳list 攻略呀？
人生路不熟

有list可以整文宣

有無人想組隊
利申單拖

非常好既建議，推！

E座7樓有間咖喱王都好出名架！！

其實重慶冇咩野 變左好多架啦 其實佢地好nice 不過係佢地習俗係太熱情 嚇親人

兌美金

印度奶茶都好正，利申去過幾次重慶

爆買

呢種唔係左翼思想
左膠果種模式係，要你無條件，甚至逆向歧視咁去接受少數族裔
而家係佢地證明左自己係一個香港人，我地當然願意接受

但印度奶茶好大浸草藥味
上次好似飲到類似八角既味道
但真係好滑

去旅行成日入去唱錢，其實冇咩野
係入面啲黑人危險啲，好多拆貨寄返去非洲賣野
一般印巴人士唔會搞你

積極示範如何讓少數族裔融入社會
雄哥咁多年做嘅嘢都唔夠呢幾日嘅有效

想幫襯重慶大廈黃店

重慶大廈換錢個價比得上百年，方便

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔好再去百換錢

老實講，咁大個人一次都冇入過去

有時食下幾好味咖

大j有拍，重瞓咗一晚

放心啦

支持

上次入去一大班人追住我散貨

支持香港人we connect

其實入面啲咖哩幾好食

7E 3C係舖頭名定係？

幾樓咩室

入去幫襯應該冇事

P牌推唔倒

個人認為其實重慶大廈入面既餐廳整既野食都好啱現時香港人口味
半年前個個係到排撚曬隊食麻辣
其實啲印度薄餅咪一尻樣
都係啲重口味野

佢哋d小朋友好有禮貌

新城市仲危險

左翼唔係左膠
多元包容博愛 點唔係左翼思想？
搞笑咩

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

歡迎來到個個禮拜食咖哩嘅年代

你加夠糖就得，又香又滑

好

有幾間土耳其菜好似有羊肉pizza同kebab個啲

我有支持，下次會去重慶爆房

我希望大家趁機文宣
基本法歧視南亞裔
如果你係南亞裔
土生土長2，3代完全融入香港
就知土共同基本法係幾咁歧視佢地
土共好想香港人同南亞割席
我建議應該宣傳南亞人有中國籍
南亞人係藏族近親

成日入去唱錢

食。柒。咁。食！

I love u too

喺完美世界入面等緊我地

底層有d小食可以買 幾特別

小心入面班黑鬼

推！

好撚滾動
达哥中國第一

我成日都入去食嘢
完全冇問題

後生女係要小心啲
係咪都撩
唔好太過自信

好呀 有冇邊間好介紹?

d餐廳係咪要上一層？